新買note8兩星期

唉，俾個車底強吻左，有電話黎仲聽到講到，不過sim卡都係入面拎唔返，有冇人知整大概要幾錢

爛成咁仲有得整？

仲整乜鬼吖 買過部啦

打撚完仗黎?

之前買完有冇上官網登記，如果登左可以拎去三星問問可能平過出面整

Total loss la...成個面同底黐埋一嚿。

仲整到咩

華強北

唉用得果兩星期，其實仲著到機，不過爛果個位實在太誇張，我一直keep得好好的，完全99.9%新淨，連部機後面張出世紙都未搣

99.9%新淨 不過爛晒

果部係坦克車？

下次上網買二手野要記得呢句

你講野好撚搞笑呀，普通車行過都爆啦屌你

目測底板無事
上維修部換mon換玻璃底換相機零件
估計三千

背面相機睇落都冇事，背面淨係玻璃裂左，淨整3000我都ok 不過防水功能會唔會冇左或者其它功能同以前有冇分別

你拎部iphone 試下比車輾過，
Iphone無穿無爛的話，
以後咪唔用所有android機。

行貨頭半年換mon幾百蚊姐，再換個殼同細微零件應該 2千零攪掂
車到扁哂都無爆鋰電仲講到電話

無爛就無可能, 因為個鏡頭會被壓力插返入去

戴套係正路, 衰在手感唔好而已

有你咁講都安心好多，幾鐘意note8 雙修開都覺note8今次好有誠意

無爆炸當執到

最後整左幾錢通知聲

放心你部機仲有得救 想當年我部note5比車行過中間差不多穿左個窿 都係2千蚊搞掂

去cs試下用錢一換一 因為呢d機 多數入面有損傷都一換一